屌你老母所有義士同我返屋企

一件污兩件穢，黑警今晚唔會再有任何顧忌
只會再不停用陰招拉人，佢唔會再驚民意、傳媒
唔好送頭